呢個youtuber ，人地已經同佢解釋咗，佢都仲要屈人hold口罩唔賣

雖然嗰啲口罩係喺貨架到拎，但係及後個經理已經同佢解釋咗係員工專用口罩&口罩外盒係冇任何條碼（姐係過唔到機）片段16:13有講，只係有員工誤將口罩上架
但係佢依然要話個經理hold貨......

其實個youtuber 咁樣做，佢佢有咩好處？
咁係咪反映到佢心胸狹窄？

推

求其拍條熱門影片姐，你估佢真係著緊個罩咩
一定要keep住條片個noise先得架

不過佢個樣真係勁衰
好想打9佢

正常人戴咗口罩個樣係正正常
佢戴住都咁樣衰，我想像唔到佢除罩既樣會係點

大家點睇？

有幾熱門呀
呢個時期係醒
就拍片出懶人包教人分口罩啦
又可以教人屋企點清潔 U型渠點補水等等啦
跟住叫人share比家人睇好過

10

佢諗得到就唔會拍條柒片出來啦

咁認真做乜

9